新年流流仲咁多人買爛花

蘭花 蘭花 爛花 爛花
幾唔好意頭